幾時先可以同飲食台班bb食飯呀？

呀
呀
呀
門

癲狗 星期日同你入元朗

我住元朗架

你地係咪想入黎見我呀

我想食b仔多d

仆街啦

仲有J大大 肥姐蠔餅

激暈我

幫你call999
j大大老細幾靚仔

唔想見我咩

好奇你咩樣多d

好肥好矮

我2xx磅
你夠我肥？